## Инструкция по установке зависимостей

Для тестирования задач в нашем курсе мы будем использовать библиотеки googletest и google benchmark. 
Скрипт install_deps.sh устанавливает все необходимые для курса зависимости, если вы пользуетесь Ubuntu, то можете просто запустить его:

```bash
sudo bash install_deps.sh
```

Если вы пользуетесь другой операционной системой, то просто установите все библиотеки, которые написаны в скрипте.

После того как вы установите все эти штуки, нужно будет собрать библиотеку gtest.
Если все идет правильно, то ее исходники должны оказаться в /usr/src/gtest

```bash
cd /usr/src/gtest
sudo cmake CMakeLists.txt
sudo make
sudo cp *.a /usr/lib/
```

